俾Apple lock左ID Unlock唔返

Apple話基於security reason lock左我ID
然後話要unlock我ID就要登入返我iCloud email 去unlock
但我ID lock左又點登入我iCloud mail呀屌你老母
有無巴打幫下手

推

比翻部機人啦

份野點寫 同埋有個app 叫Apple support 搵佢地啦

佢叫我重新登入
我打完我個密碼之後就話我知ID locked
想unlock就登入返我個iCloud mail 跟封unlock email 既instructions
但我根本登入唔到
我連AppStore 都用唔到點down apple support呀

係呀係呀你最醒

佢原文點寫呀 貼出黎啦

打完密碼之後

我唔記得左security questions
就揀email
但我用電腦睇係話send去iCloud mail

咪教左你點做囉 如果又唔記得問題又盛就抵你死，去Apple store 問囉

我睇左啦
完全無幫助
又係話send email去我個iCloud mail
老老實實個account都用左成6年
仲邊幾記得我個security questions

如果你個Apple id 係@icloud.com就係send 去iCloud mail，如果你冇加後備email Appel store 係你最後希望

我無加後備email
而我身處既城市無apple store

你要鳩作答案就抵死啦

Btw唔該巴打先

你有冇試過開「郵件」個app

係咪收到d假email叫你改pw之類
你改完入唔到

利申9up

我申請ac會cap圖揀左邊啲問題
樓主下次學下我

睇唔到icloud email 架咩

你用icloud email 做 icloud 個recovery email？

唔關鳩唔鳩作事，有時隔左咁耐忽然間要你答返之前 set 落既問題係唔記得就唔記得，最慘係個答案多隻字同少隻字都唔得。